每日過住同一樣嘅生活真係好攰

早半生已充滿遺憾 天天仿佛影印